曼聯大將：賽季初我們淪為笑柄 現在沒人再笑曼聯

今季前期，曼聯的表現相當糟糕，但是現在這種情況已經發生了很大的轉變。曼聯球員菲爾-鍾斯表示，他們現在又重新變成一支讓人不敢小覷的球隊了。

「現在每個人都會認真看待我們了。賽季剛開始的時候，我們可能有點成為了別人的笑柄，但現在肯定不會了。我們在進步，仍然在進步。這對每個參與者來說都很難，包括球會內部的人，球迷們，每個人。但關鍵是要變得更加強大，並且堅持到底。我曾經說過，我們現在還沒有取得任何成就。我們沒有抱有幻想，但我們正朝著正確的方向前進。」

「當我們踢得不好的時候，會有一種積極的心態幫助我們磨礪出一個好的結果。向前進攻，帶著目標去踢球，這正是我們要做的。你可以在每一場比賽中都看到這一點，我們創造了許多機會。堅持是每項運動的關鍵，我們正在一起努力，並且我們需要保持這種形勢，不斷得分。」

此前，菲爾-鍾斯剛剛與曼聯完成續約，但是他的續約並不是讓所有球迷都滿意。對於外界的批評聲，鍾斯回應道：「聽著，我不會因為別人對我的評價而失眠。足球這項運動變化得會很快，我清楚這一點，我已經經歷過很多次了。」

「前一分鐘你可能還在上面，後一分鐘你可能就掉下來了，它可以變化得非常快。這可能是一種陳詞濫調的說法，但我們還是應該腳踏實地，一步一個腳印地走，我們期待著週二晚上與巴黎的比賽。」

下星期雙紅會睇下輸幾多球
49000

感覺到個氣勢

而家係咪到車淪為笑柄

由佢講出嚟好笑d

佢仲有面講

有人好笑過你地姐

利申49000

老實講，依家曼聯嘅比賽可觀性高咗好多，唔再係老鼠拉龜

之前對哈多士都901

你想悶悶地咁贏 定過足癮咁輸

你想場波悶到仆街定攻勢不斷

而家過足癮咁贏

鐘斯近年已經係個笑柄，助攻俾巴布兩碼射唔入

又抽摩廢奴水

魔性澎湃，爽呀！